

# EquipmentFlags

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**frontalDriverAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**frontalPassengerAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**sideAirbags** | **Boolean** | gibt an ob Fahrzeug Seitenairbags hat oder nicht |  [optional]
**headAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**kneeAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**seatCushionAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**rearAirbag** | **Boolean** |  |  [optional]
**xenonHeadlamps** | **Boolean** |  |  [optional]
**ledHeadlamps** | **Boolean** |  |  [optional]
**fogHeadlamps** | **Boolean** |  |  [optional]
**adaptiveForwardLighting** | **Boolean** |  |  [optional]
**adaptiveHighBeamSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**nightViewAssistant** | **Boolean** |  |  [optional]
**lightSensor** | **Boolean** |  |  [optional]
**rainSensor** | **Boolean** |  |  [optional]
**abs** | **Boolean** |  |  [optional]
**activeBrakeAssist** | **Boolean** |  |  [optional]
**emergencyStopSignaling** | **Boolean** |  |  [optional]
**autonomousEmergencyBraking** | **Boolean** |  |  [optional]
**esc** | **Boolean** | elektronische Stabilitätskontrolle |  [optional]
**rollStabilityControl** | **Boolean** |  |  [optional]
**trailerStabilityAssist** | **Boolean** | Anhänger Stabilitätsassistent |  [optional]
**tractionControlSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**limitedSlipDifferential** | **Boolean** | Sperrdifferential |  [optional]
**blindSpotMonitoring** | **Boolean** |  |  [optional]
**electronicDamperRegulation** | **Boolean** |  |  [optional]
**tirePressureMonitoringSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**cruiseControl** | **Boolean** |  |  [optional]
**intelligentSpeedAdaptation** | **Boolean** |  |  [optional]
**frontDistanceMonitor** | **Boolean** |  |  [optional]
**laneDetectionSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**laneDeparturePrevention** | **Boolean** |  |  [optional]
**laneChangeAssistance** | **Boolean** |  |  [optional]
**trafficSignDetection** | **Boolean** |  |  [optional]
**startStopSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**hillHoldControl** | **Boolean** |  |  [optional]
**backupCamera** | **Boolean** |  |  [optional]
**parkDistanceControl** | **Boolean** |  |  [optional]
**intelligentParkingAssistSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**airConditioning** | **Boolean** |  |  [optional]
**automaticAirConditioning** | **Boolean** |  |  [optional]
**blockHeater** | **Boolean** |  |  [optional]
**stationaryAirConditioning** | **Boolean** | Klimaanlage |  [optional]
**heatedSeats** | **Boolean** |  |  [optional]
**heatedFrontWindow** | **Boolean** |  |  [optional]
**powerWindows** | **Boolean** |  |  [optional]
**sunroof** | **Boolean** |  |  [optional]
**panoramicRoof** | **Boolean** |  |  [optional]
**leatherUpholstery** | **Boolean** |  |  [optional]
**radioCd** | **Boolean** |  |  [optional]
**radioMp3** | **Boolean** |  |  [optional]
**navigationSystem** | **Boolean** |  |  [optional]
**bodyComputerModule** | **Boolean** |  |  [optional]
**headUpDisplay** | **Boolean** |  |  [optional]
**multiFunctionalWheel** | **Boolean** |  |  [optional]
**speakerphone** | **Boolean** |  |  [optional]
**bluetooth** | **Boolean** |  |  [optional]
**remoteCentralLocking** | **Boolean** |  |  [optional]
**metallic** | **Boolean** |  |  [optional]
**perleffect** | **Boolean** |  |  [optional]
**alloyWheels** | **Boolean** |  |  [optional]
**slidingDoorsLeft** | **Boolean** |  |  [optional]
**slidingDoorsRight** | **Boolean** |  |  [optional]
**dividingWall** | **Boolean** |  |  [optional]
**taillift** | **Boolean** | Hebebühne |  [optional]
**crewCab** | **Boolean** | zusätzliche Sitze bzw Sitzbank |  [optional]
**carAlarm** | **Boolean** |  |  [optional]
**exhaustParticulateFilter** | **Boolean** |  |  [optional]
**crane** | **Boolean** | gibt an ob Fahrzeug mit einem Kran ausgestattet ist |  [optional]
**towBar** | **Boolean** |  |  [optional]
**isofix** | **Boolean** | Isofix |  [optional]
**keylessentry** | **Boolean** | Keyless Entry |  [optional]
**rangeextender** | **Boolean** | Range Extender |  [optional]
**extPowersupply** | **Boolean** | Anschluss an externe Stromversorgung |  [optional]
**androidcar** | **Boolean** | Android Auto |  [optional]
**applecarplay** | **Boolean** | Apple Carplay |  [optional]
**eseatadjustment** | **Boolean** |  |  [optional]



